陳歐陽桂芬：陳馮富珍當選世衛總幹事是上帝抬舉中國人

今天是中華人民共和國成立68周年，祝福香港復興團隊舉行「十月一香港祈禱日」，儼如國慶活動。以勒基金總幹事陳歐陽桂芬在早場祈禱環節時，提及陳馮富珍11年前當選世衛總幹事之事，形容「是上帝抬舉中國人」。

陳歐陽桂芬表示，世衛11年前要選出新一屆總幹事，大部份會員國都共識要選一個亞洲人，因為經歷沙士疫情後，大家都相信下一次沙士會再在亞洲爆發，最後由中國支持的陳馮富珍當選。陳歐陽桂芬忽然說：「上帝後來點樣講法？佢話陳馮富珍一定可以坐到呢個位，不過唔係因為佢係亞洲人，唔係因為佢做過醫生，唔係因為佢處理過病毒，而係因為上帝要抬舉中國人！」

她續稱，11年後的今天，上帝抬舉整個中國富強起來，是藉著香港人祝福中國人。「邊個叫中國人做『強國人』係我哋香港人叫佢哋做『強國人』，叫咗幾年，佢由唔強都變咗強！」陳歐陽桂芬身後的詩班人員都忍不住笑。

連上帝都要比面支那
支那人

傻撚左個鼻？

先知

有冇片？

雞真自小接受英國文化
講英語 寫英文 慶祝聖誕
依支那人邏輯應該係英國人

淨係冠夫姓呢樣嘢
支那人已經淘汰咗

中國人係炎黃子孫
幾時變做上帝耶和華兒女！？

共匪：上帝係中國人

冇錯 挪亞方舟 舟八口

上帝經常比人老屈

已經係複姓
仲要走去冠夫姓

Source?

雞珍心諗我本事坐上去 又要關中國人事

共享呀
家陣興

什麼人算是「上帝的百姓」？我們可能馬上回答：「以色列人！」沒錯，在創世記十二章，上帝的確揀選亞伯拉罕，叫他成為大國，他的後裔必作上帝的子民。「耶和華的使者」在出埃及記三章「從荊棘裡火焰中向摩西顯現」；摩西觀看焚而不火毀的大異象，同時認識了全知全能的上帝，上帝從荊棘裡對摩西說：「我是你父親的 神，是亞伯拉罕的 神、以撒的 神、雅各的 神......我的百姓在埃及所受的困苦，我實在看見了；他們因受督工的轄制所發的哀聲，我也聽見了。

上帝耶和華揀選子民係以色列人
幾時變成中國人？

抬舉個字義唔係通常都包括住譽過其實嘅意思咩

抬舉係佢原話？
如果係…

中國人「被提」了

如果個老公姓司徒咪司徒歐陽桂芬

...